Documento gerado sob autenticação Nº MAE.304.333.Q6C, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2542                  de  21/03/2019
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de
5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a VERA SUSANA VARGAS
RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 0355727, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível
de capacitação IV, padrão 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de
trabalho, com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ciências Médicas da Faculdade de Medicina, com
proventos integrais. Processo 23078.535019/2018-10.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
